I say早洩 U say Lam

早洩

不了

聽說你要diss我

你有freestyle嗎

有，可以啊

Freestyle很重要 也是能力之一 你是否有這樣的一個詞彙 在你腦海裏

DJ Drop the beat

LIN